Выбранный вариант задания
#1 (Метод Ньютона)
#3 (Числа Фибоначчи)
Процесс сборки проекта
# Компилирование по команде:
# gcc <название программы> -o <название откомпилированного файла>
Процесс запуска проекта
# Находясь в той же директории прописать открытие
# ./<название откомпилоравнного файла>

ПРИМЕР ЗАПУСКА:
gcc task2_3.c -o prog
./prog

Указание используемых технологий
#В 3 задаче я использовал #include <time.h> для функции time, чтобы засечь время работы программы
(Источник)
#Про эту функию я узнал в интернете

